「慎入」英國exchange學生劣食 多圖！

炸乜丸

似琵琶豆腐

冚家炸田鼠
留佢老母你食

炸蝦丸